[賀喪權辱國] 南京條約 2.0 構想圖

根據協議

中國需要喺 2020-2021 兩年間購買最少 2000億美金嘅美國產品。(2020年 $767億、2021年 $1233億 )

而且 2022-2025 三年間購買量將繼續以相同趨勢上升。

推

Original

燉丙強

巴打眼利
咁快發現到

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

抵能死

激撚死啲小粉紅

英文同月娥姐妹情深
應該企埋一齊啊嘛

唔同
蔡英文係香港國賓
林鄭係負責帶美軍

BTW 大家有冇見過燉炳強

1233/767=1.608

係咪即係支那增購量增加60%？

買定花生等睇毀約

過到呢兩年先算啦

有趣

微博邊睇到

正呀喂

有冇得換咗呢幅圖佢

trajectory of increase on99
1年升6成去到2025要5000億美金
可能咩

佢夠薑簽我哋咪食下花生囉
反正唔得嘅話都係加關稅姐

成96頁

金融同科技部份有冇?

耿爽仲係好爽

尋晚好快咁睇過一次
照我睇除咗 2000億 之外冇乜爆嘢

係好多撬開支那個口迫佢開放市場
同埋要佢守規矩姐

不過可能已經夠玩殘支那

Push

呢樣都夠
plan b 等支那反口

協議全文

等睇又反口

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好正

啲大陸傳媒肯定話中國或成最大贏家啦
乜你覺得啲大陸人有腦識自己判斷嘅咩

依家狂印錢，人仔又升值，又買撚晒美帝既貨
支那真係贏撚哂呀

香港個明日都同你比左半
中國洗同你驚？

侵侵真係廢 比著連登仔肯定乜都唔簽 直接打死佢

係劉鶴簽 關我習主席咩事？ 昨天簽的文件 今天是歷史文件 ！

Yo 使乜驚呀 ？

笑撚死
國力要有幾廢先肯簽呢d垃圾條約

敦炳強，，

隻狗perfect matched

鄧小強係隻狗

唔江狗黎既咩？

1.19中環見

劉鳥做咩坐左係美國佬個邊？

叫中國人罷買美國貨~

美國間諜

之前大學讀過中國政權雖然靠民族主義去維持自己執法嘅合理性，但同時好驚極端民族主義，因為有啲人會覺得中國外交上太軟弱，民族主義反而會威脅政權。

其實諗唔明點解之前美國國會過咗香港人權法，外交部話要美國後果自負又話會懲罰，點解宜家仲會同美國簽協議，做啲咁喪權辱國嘅事？你叫啲中國小粉紅情何以堪？

小粉神呢啲奴隸，習種叫佢地做乜就做乜架啦

Btw, 極端既民族主義真係有機會會反撲政權？

weibo班人打撚曬j咗， 又話共贏又話老美冇錢又話投降。 有日笑到我胃抽筋入醫院點算

保重身體呀清

+1 等睇成為歷史文件

呢張好似係辛丑條約

共匪是漢奸種建國
做着眉外反內之事
中國人的敵人

呢張先係辛丑

呢張唔係馬關咩？

預左支那違約啦
一係夾爆一係你自己全面開放市場

馬關係甲午戰爭後同日本簽
呢張圖
成班鬼佬
好明顯唔係馬關
而係八國聯軍之後簽

其實美國除你迫你買野外,其他野根本就係為左公平貿易先要你做既
你入美國市場自出自入咩限制都無,美國入中國就制呢限路,又偷又搶既拎人野

計埋超支
應該及左七八成

點解好似多咗好撚多五毛係哩度?

點解人地總統同你簽條約, 習帝派隻二打六出黎簽咁撚串

「中共跪下求饶！中国需兩年採购US$2000亿美国货品！」

China shall….
China provides…

口交部：係歷史文件

推爆佢

屌你

鄰國又做東亞病夫

陣間又偷香港d錢去買

中國最鍾意走數
留名睇走數

隻燉湯強好搶眼

689個樣好仆街
無董生，美中不足

2020年由767億，每年6成增長。到2025年要買夠8000億美元貨，即6年間要俾2萬億?

好快會見到工農業崩潰
轉手賣國貨/美國貨出口都係死路一條

違約就會被教訓

即刻save低先，多謝大佬

夠曬創意

鄰国反口
美帝就有籍口玩大佢
正呀

啱呀 黨話中国咩都贏

巴打保重身體 小粉紅啲笑話陸續有嚟

中共係走數專家

1月19號3點中環遮打道見

Er sir係個人但燉丙強係狗

華盛頓條約啊

江狗喺後面

燉炳強喺地下

屌燉狗咁低賤既

中國用2000億懲罰美國

19年買緊幾錢？

點只啊，仲要比關稅

上年係 1227 億

知唔知凡爾賽條約同聖澤門條約係點樣針對德國同奧匈？

凡爾賽條約將西普魯士割俾波

知唔知凡爾賽條約同聖澤門條約係點樣針對德國同奧匈？

凡爾賽條約將西普魯士割俾波蘭,東普魯士同德國本土分開

聖澤門條約直頭要奧匈帝國分開做兩個共和國

五四就係咁樣咋嘛
班軍閥就係衰當時有民族主義